{
    "welcome": "欢迎",
    "name": "查理",
    "languages":"语言",
    "Close":"关闭",
    "sales":"销售",
    "email":"电子邮件",
    "Store No":"店号",
    "Cash Register No":"收银机号",
    "Cash Register IP":"收银机IP",
    "Version":"版本",
    "Date":"日期",
    "Menu":"菜单",
    "Settings":"设置",
    "Leave the Account":"离开帐户",
    "products":"产品",
    "reports":"报告",
    "otheroperations":"其他操作",
    "refund":"退款",
    "collections":"收藏",
    "productentry":"产品录入",
    "store":"店铺",
    "empty":"空",
    "subtotal":"小计",
    "alltotal":"总计",
    "Enter amount of money":"输入金额",
    "edocument":"电子文件",
    "cancelorder":"取消订单",
    "confirmorder":"确认订单",
    "cash":"现金",
    "credit":"信用卡",
    "delete":"删除",
    "pcs":"件",
    "price":"价格",
    "payment Successful":"付款成功",
    "Create new order":"创建新订单",
    "Favorited": "已收藏",
    "Add to Favorites": "添加到收藏夹",
    "Search products":"搜索产品",
    "Cancel":"取消",
    "Favorites":"收藏夹",
    "Favorite All Products":"收藏所有产品",
    "Unfavorite All Products":"取消收藏所有产品",
    "Reports":"报告",
    "Search by sales number":"按销售编号搜索",
    "Send Store":"发送店铺",
    "Confirm":"确认",
    "Delete All":"全部删除",
    "This will remove all invoices. This action cannot be reversed. Deleted data cannot be recovered":"这将删除所有发票。此操作无法撤销。已删除的数据无法恢复。",
    "Sales No":"销售编号",
    "No invoices available":"没有可用的发票",
    "Hello":"你好",
    "Sign in to your account":"登录到您的帐户",
    "Username":"用户名",
    "Password":"密码",
    "Remember Me":"记住我",
    "Sign in":"登录",
    "Dont have an account ?":"没有账户？",
    "Create":"创建",
    "Create an Account":"创建帐号",
    "Confirm Password":"确认密码",
    "Submit":"提交",
    "Information":"信息",
    "Password field cannot be empty\n- Password must be at least 6 characters long\n- Password must contain at least one uppercase letter, one lowercase letter, one number, and one special character":"密码字段不能为空\n- 密码必须至少为6个字符长\n- 密码必须包含至少一个大写字母，一个小写字母，一个数字和一个特殊字符",
    "TouchID offers fingerprint-based authentication":"TouchID提供基于指纹的身份验证",
    "FaceID provides facial recognition authentication":"FaceID提供面部识别身份验证",
    "Barcode scanning allows quick retrieval of encoded information using a devices camera":"条形码扫描允许使用设备相机快速检索编码信息",
    "NFC enables contactless data exchange and transactions between devices.":"NFC使设备之间可以无接触地交换数据和进行交易。",
    "Back":"返回",
    "Campaigns":"活动",
    "Choose the one that you want to use":"选择要使用的活动",
    "20% discount for all products":"所有产品8折",
    "Black Friday %70 discount":"黑色星期五70%折扣",
    "Search by name":"按名称搜索",
    "Tap to add!":"点击添加！",
    "Filter Options":"过滤选项",
    "Sort A to Z":"按字母顺序排序",
    "Sort Z to A":"按字母逆序排序",
    "Sort Low to High":"按价格从低到高排序",
    "Sort High to Low":"按价格从高到低排序",
    "Sort ID Ascending":"按ID升序排序",
    "Sort ID Descending":"按ID降序排序",
    "No Items":"无商品",
    "There are no items in the list. Cannot apply discount.":"列表中没有商品。无法应用折扣。",
    "Success":"成功",
    "Discount applied successfully":"折扣成功应用",
    "Discount Already Applied":"折扣已应用",
    "The discount has already been applied to the order.":"该折扣已应用于订单。",
    "Sort ID Ascending":"按ID升序排序",
    "Sort ID Ascending":"按ID升序排序",
    "No Discount Today":"今天没有折扣",
    "Today is not Black Friday. The discount only available on Fridays":"今天不是黑色星期五。折扣仅适用于星期五。",
    "Payment Done":"付款完成",
    "Discounts cannot be applied after payment has been made.":"付款完成后无法应用折扣。",
    "No products":"无产品！",
    "There are no products in the list. Please add products before confirming the order.":"列表中没有产品。请在确认订单之前添加产品。",
    "Payment Not Completed":"付款未完成",
    "Please complete the payment before confirming the order.":"请在确认订单之前完成付款。",
    "Invoice":"发票",
    "Print":"打印",
    "Share the Invoice file":"共享发票文件",
    "Actions Disabled":"操作已禁用",
    "You cannot remove/add products after the discount is applied/Payment is done.":"折扣已应用/付款完成后无法删除/添加产品。",
    "No Invoices":"无发票",
    "There are no invoices to delete.":"没有要删除的发票。",
    "Send Orders":"发送订单",
    "No orders done when offline.":"离线时没有完成订单。",
    "Orders done when offline will be sent to the store. Do you Confirm?":"离线时完成的订单将发送到商店。您确认吗？",
    "You are offline. Come back when you are online":"您处于离线状态。在线时返回。",
    "Delete Invoices":"删除发票",
    "You cannot add products after the payment is done /Any campaign is applied.":"付款完成/应用任何活动后无法添加产品。",
    "Cannot Cancel Order":"无法取消订单",
    "The order has been successfully completed.You cannot cancel it.Create new order to continue":"订单已成功完成。您无法取消它。创建新订单以继续",
    "Are you sure?":"你确定吗？",
    "Do you really want to cancel the order?":"你真的想取消订单吗？",
    "Yes":"是",
    "No":"否",
    "Enter ID":"输入ID",
    "Enter":"进入",
    "The order is completed":"订单已完成",
    "The order is already succesfuly completed":"订单已成功完成",
    "Error":"错误",
    "Please enter a username":"请输入用户名",
    "Please enter a password":"请输入密码",
    "Password must be at least 6 characters long":"密码必须至少为6个字符长",
    "Password must contain at least one uppercase letter, one lowercase letter, one number, and one special character":"密码必须包含至少一个大写字母、一个小写字母、一个数字和一个特殊字符",
    "Passwords do not match":"密码不匹配",
    "Please enter an email address":"请输入电子邮件地址",
    "Please enter a valid email address":"请输入有效的电子邮件地址",
    "Username already exists":"用户名已存在",
    "Email already exists":"电子邮件已存在",
    "Account created successfully":"帐户创建成功",
    "An error occurred while registering":"注册时发生错误",
    "Contact Me":"联系我",
    "Your invoice will be sent as soon as possible.":"您的发票将尽快发送。",
    "Enter Your E-mail":"输入您的电子邮件",
    "Enter email address and we ll send the bill to your e-mail.":"输入电子邮件地址，我们将发送账单到您的电子邮件。",
    "Proceed":"继续",
    "E-Document":"电子文档",
    "Exit App?":"退出应用？",
    "Are you sure you want to leave your account?":"您确定要离开您的账户吗？",
    "Havent you tried":"你试过吗",
    "Other login methods?":"其他登录方法？",
    "Please Enter a Number":"请输入数字",
    "Please enter an amount before calculating.":"计算前请输入金额。",
    "No Items in the List":"列表中无商品",
    "There are no items in the list.":"列表中没有商品。",
    "Your change is ":"您的找零是",
    "All the due has been paid":"所有欠款已支付",
    "Insufficient Balance":"余额不足",
    "The customer must give":"客户必须给予",
    "Pay the rest by":"支付其余款项",
    "The remaining balance has been paid by":"剩余余额已支付",
    "I want to share an app that I discovered lately":"我想分享一个我最近发现的应用程序",
    "Share":"分享",
    "has been added":"已添加",
    "Invalid username or password":"无效的用户名或密码",
    "Order":"订单",
    "Order Number": "订单号",
    "Earned": "收益",
    "Total Discount": "总折扣",
    "Campaigns Applied": "应用的活动",
    "Number of Users": "用户数量",
    "E-Document Number": "电子文档编号"
  }
  